~ ADIT SAY ~

OOP : Polymorphism / Abstraction

boleh nambah function or file, tapi ga perlu di otak-atik function yang sudah ada .
kalo memang cara baru lebih baik, kasih tanda [@deprecate] aja di function yg lama~